【武漢肺炎】增 68 確診 再有病人擅離病房 一名血包受贈者離世 捐血

醫管局又指，一名 87 歲男病人早前在竹篙灣檢疫中心送受隔離檢疫，至昨日因身體不適，由救護車送至東區醫院。
何婉霞稱，病人當時神情呆滯，認知有問題，院方安排病人在隔離病房等待，惟病人下午 5 時許自行離開病房，直至 6 時左右，發現病人由一名市民陪伴，在醫院附近巴士站。病人之後檢測初步確診，陪伴的市民須安排作病毒測試。

睇line

廢老